EY transaction diligence

想問下大家知唔知staff accountant/ senior accountant experience hire 既case study interview大概係咩形式？ 見到要做1個鐘assessment所以想了解多d

推